溫馨提示：今次最大優勢係每個人都會獨立思考

一開波令對家束手無策就係因為無領袖
對家根本處理唔到大量有自主思考能力既個體

但去到中後期又有人開始出黎想做領袖
如果就咁聽左果個人，對家要處理就易得多
因為方向會集中左好多

希望大家可以自己思考點行動先最有效，唔好受「領袖」影響太多
不停思考係好辛苦，如果有一刻想休息唔想諗點做，請停一停，唔好隨便聽其他人意見去行動
其他人既意見可以參考，但你每個行動都應該係你自主決定

要徹要留、自己諗
唔好聽大台或者大聲公講

就算響應呼籲都自己評估形勢啦
叫你去果個人無可能分分秒秒都俾到適合你既指令
前線無經驗既要警惕自己既判斷無俾其他人左右
Be yourself
利申：發夢時覺得大聲公好柒煩